[
  {
    "examTitle": "الأنثروبولوجيا",
    "studentName": "نهى الهمزة",
    "submissionDate": "2026-01-01T13:08:48.490Z",
    "mcqScore": {
      "correct": 9,
      "total": 10
    },
    "essayScore": {
      "totalScore": 0,
      "totalMax": 0
    },
    "answers": [
      {
        "question": "ما الذي يفقده علم النفس إذا تجاهل الثقافة والتاريخ والمجتمع؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "عمقه التفسيري"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة الأساسية التي تؤكدها الأنثروبولوجيا تجاه السلوك الفردي؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنه معزول عن المجتمع",
        "correctAnswer": "أنه مرتبط بالثقافة والتاريخ الاجتماعي"
      },
      {
        "question": "بماذا يهتم علم النفس في تعريفه الحديث؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "بدراسة الظواهر النفسية والسلوك وقوانينه"
      },
      {
        "question": "ما موقف مالينوفسكي من تعميم عقدة أوديب؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "رأى أنها تختلف باختلاف أنظمة القرابة والثقافات"
      },
      {
        "question": "ما الذي أكدته دراسات مرغريت ميد حول الطفولة والأدوار الاجتماعية؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنها نتاج تنشئة ثقافية تختلف من مجتمع لآخر"
      },
      {
        "question": "كيف نظر فرويد إلى الأساطير والطقوس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "تعبيرات رمزية عن صراعات نفسية"
      },
      {
        "question": "كيف تُوصَف العلاقة بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "علاقة حاجة متبادلة"
      },
      {
        "question": "ما المجال الذي نشأ نتيجة التفاعل بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "الأنثروبولوجيا النفسية"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة المحورية للأنثروبولوجيا التربوية كما عرضها دوركايم؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "التربية وسيلة لإعادة تنظيم المجتمع"
      },
      {
        "question": "لماذا ظل علم النفس الاجتماعي محتاجاً إلى الأنثروبولوجيا؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "لفهم المعاني الرمزية للعلاقات الاجتماعية"
      }
    ],
    "tabSwitchCount": 0
  },
  {
    "examTitle": "الأنثروبولوجيا",
    "studentName": "أفراح حيدرة",
    "submissionDate": "2026-01-01T13:18:02.221Z",
    "mcqScore": {
      "correct": 9,
      "total": 10
    },
    "essayScore": {
      "totalScore": 0,
      "totalMax": 0
    },
    "answers": [
      {
        "question": "لماذا ظل علم النفس الاجتماعي محتاجاً إلى الأنثروبولوجيا؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "لفهم المعاني الرمزية للعلاقات الاجتماعية"
      },
      {
        "question": "كيف تُوصَف العلاقة بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "علاقة حاجة متبادلة"
      },
      {
        "question": "بماذا يهتم علم النفس في تعريفه الحديث؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "بدراسة الظواهر النفسية والسلوك وقوانينه"
      },
      {
        "question": "ما موقف مالينوفسكي من تعميم عقدة أوديب؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "رأى أنها تختلف باختلاف أنظمة القرابة والثقافات"
      },
      {
        "question": "كيف نظر فرويد إلى الأساطير والطقوس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "تعبيرات رمزية عن صراعات نفسية"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة المحورية للأنثروبولوجيا التربوية كما عرضها دوركايم؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "التربية وسيلة لإعادة تنظيم المجتمع"
      },
      {
        "question": "ما الذي أكدته دراسات مرغريت ميد حول الطفولة والأدوار الاجتماعية؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنها نتاج تنشئة ثقافية تختلف من مجتمع لآخر"
      },
      {
        "question": "ما الذي يفقده علم النفس إذا تجاهل الثقافة والتاريخ والمجتمع؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "موضوعيته العلمية",
        "correctAnswer": "عمقه التفسيري"
      },
      {
        "question": "ما المجال الذي نشأ نتيجة التفاعل بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "الأنثروبولوجيا النفسية"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة الأساسية التي تؤكدها الأنثروبولوجيا تجاه السلوك الفردي؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنه مرتبط بالثقافة والتاريخ الاجتماعي"
      }
    ],
    "tabSwitchCount": 0
  },
  {
    "examTitle": "الأنثروبولوجيا",
    "studentName": "عائشة الحدي",
    "submissionDate": "2026-01-01T13:22:00.794Z",
    "mcqScore": {
      "correct": 8,
      "total": 10
    },
    "essayScore": {
      "totalScore": 0,
      "totalMax": 0
    },
    "answers": [
      {
        "question": "كيف تُوصَف العلاقة بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "علاقة حاجة متبادلة"
      },
      {
        "question": "ما الذي يفقده علم النفس إذا تجاهل الثقافة والتاريخ والمجتمع؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "موضوعيته العلمية",
        "correctAnswer": "عمقه التفسيري"
      },
      {
        "question": "ما موقف مالينوفسكي من تعميم عقدة أوديب؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "رفض وجودها نهائياً",
        "correctAnswer": "رأى أنها تختلف باختلاف أنظمة القرابة والثقافات"
      },
      {
        "question": "ما الذي أكدته دراسات مرغريت ميد حول الطفولة والأدوار الاجتماعية؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنها نتاج تنشئة ثقافية تختلف من مجتمع لآخر"
      },
      {
        "question": "بماذا يهتم علم النفس في تعريفه الحديث؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "بدراسة الظواهر النفسية والسلوك وقوانينه"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة المحورية للأنثروبولوجيا التربوية كما عرضها دوركايم؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "التربية وسيلة لإعادة تنظيم المجتمع"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة الأساسية التي تؤكدها الأنثروبولوجيا تجاه السلوك الفردي؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنه مرتبط بالثقافة والتاريخ الاجتماعي"
      },
      {
        "question": "لماذا ظل علم النفس الاجتماعي محتاجاً إلى الأنثروبولوجيا؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "لفهم المعاني الرمزية للعلاقات الاجتماعية"
      },
      {
        "question": "كيف نظر فرويد إلى الأساطير والطقوس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "تعبيرات رمزية عن صراعات نفسية"
      },
      {
        "question": "ما المجال الذي نشأ نتيجة التفاعل بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "الأنثروبولوجيا النفسية"
      }
    ],
    "tabSwitchCount": 0
  },
  {
    "examTitle": "الأنثروبولوجيا",
    "studentName": "مريم الجلهم",
    "submissionDate": "2026-01-01T16:14:45.953Z",
    "mcqScore": {
      "correct": 8,
      "total": 10
    },
    "essayScore": {
      "totalScore": 0,
      "totalMax": 0
    },
    "answers": [
      {
        "question": "ما موقف مالينوفسكي من تعميم عقدة أوديب؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "رأى أنها تختلف باختلاف أنظمة القرابة والثقافات"
      },
      {
        "question": "لماذا ظل علم النفس الاجتماعي محتاجاً إلى الأنثروبولوجيا؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "لفهم المعاني الرمزية للعلاقات الاجتماعية"
      },
      {
        "question": "ما الذي أكدته دراسات مرغريت ميد حول الطفولة والأدوار الاجتماعية؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنها نتاج تنشئة ثقافية تختلف من مجتمع لآخر"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة المحورية للأنثروبولوجيا التربوية كما عرضها دوركايم؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "التربية وسيلة لإعادة تنظيم المجتمع"
      },
      {
        "question": "كيف نظر فرويد إلى الأساطير والطقوس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "تعبيرات رمزية عن صراعات نفسية"
      },
      {
        "question": "ما المجال الذي نشأ نتيجة التفاعل بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "الأنثروبولوجيا النفسية"
      },
      {
        "question": "ما الفكرة الأساسية التي تؤكدها الأنثروبولوجيا تجاه السلوك الفردي؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أنه نتاج بيولوجي خالص",
        "correctAnswer": "أنه مرتبط بالثقافة والتاريخ الاجتماعي"
      },
      {
        "question": "بماذا يهتم علم النفس في تعريفه الحديث؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "بدراسة الظواهر النفسية والسلوك وقوانينه"
      },
      {
        "question": "ما الذي يفقده علم النفس إذا تجاهل الثقافة والتاريخ والمجتمع؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "موضوعيته العلمية",
        "correctAnswer": "عمقه التفسيري"
      },
      {
        "question": "كيف تُوصَف العلاقة بين الأنثروبولوجيا وعلم النفس؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "علاقة حاجة متبادلة"
      }
    ],
    "tabSwitchCount": 0
  }
]